[吹水台純吹水] 最驚罷工

我愛國愛港，最鍾意返工，最驚D人罷工
罷工罷一日咁長真係好大鑊架，要過原始人生活架～
如果罷成個月，真係老解都搞唔掂，唔通用底氣AK指住D人個頭逼人返工咩